BNO 過左三星期都未有回覆

第三個星期了。
睇返個status 仲係排緊隊。

聽人講兩星期搞掂，而家第三個星期
係咪有咩事？
有冇巴士申請緊等好耐？
等咁耐
係咪有咩問題？

我等左一個月，你排陣隊先啦，放心

最後成功續到？

今年3月時重新續過 由寄出至收到新BNO要兩星期

多人續嘛

有時個status唔準。上次續本嘢到左個status都仲係排緊隊。

我上次用咗一個月先收到

哦 感謝

thanks

可能近排多人續，佢本身都話預一個月左右，佢有status就代表收到你份件，有咩問題咪上黎問下巴絲打點解決囉~

15年續2wks就有

好呀 感謝

上網睇好多人話10日至兩星期就有response
我寄完份野佢25號收到，呢個星期日日都check住但都係話排緊隊，等到好心急
點知有巴打等得仲耐，我都係收收皮繼續等

其實係人手UPDATE

Webchat

過多查詢可能會令你的續期申請進度緩慢
NO NEWS IS GOOD NEWS

#唔好要公務員做額外工作
#唔好激嬲HMPO啲公務員啊

緊係得

安心D 了

見人27號寄到去 而家仲排隊中

揮手
Jun 11 收到documents 今日check status仲係排緊隊

我上次用左 8星期 , 不過果排係剛減價 , 最多人申請果期

我三月續都要一個月時間

你六月續就慢慢等下

我4月等左2個月

Same June 11 到咗但仲排緊隊

我都等左3星期

我幾年前續等咗個半月，寄舊護照返嚟又寄失咗，去追番夾埋前後兩個幾月。

早幾年又唔續
而家多人咪要等耐D囉

剛收到sms已經approved左喇

未有😑

我想問下收到新既bno既巴打們(3月29打後續)
入面個observation有冇轉到?

推

嘛多左句 no right of employment or establishment in EU囉

6月27收到
仲係in queue

樓主千其唔好過薪火個po問..
琴日我問仲未收到消息 即刻比人屌唔睇資料乜乜77
好似話要4-6星期wo

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

一般影相鋪影唔影到佢個隻半身證件相格式? 唔想自己係屋企用電話影, 有點柒

影相舖做慣做熟，同佢講你要申請乜嘢証件佢哋就知道。
我嗰幅相的尺寸其實差少少，諗住佢會彈返轉頭，點知又過到。

great聽日就去影佢老母 thx!

講問你地有冇交副簽？
我張相得一歲

agger 利申已續

寫信解釋

冇解
答啲咩都冇睇嘅人答到想死
SUMMER同轉新系統係要多啲時間

你可以按正常程序遞交咗申請先，俾哂佢要的資料，如果有其他文件需要補交，佢哋自然會聯絡你。

填表前, 睇哂所有申請須知就萬無一失，個網頁用simple English寫，簡單易明。

每個人情況唔同, 我依時續期, 唔使副簽。

網上見到有啲個案本來要副簽，無俾又過到，感覺英國嗰邊有啲鬆手。

想問， 是否一定要找人副簽才可以申請返BNO ?

駛唔駛副署？

寄失左？唔見左？

唔使

有冇巴打可以幫手副簽
屋企人做唔到副簽

慢慢等啦
條龍長過紅隧